其實支爆係唔係唔會短期內發生, 呢家中國只會更強大?

呢排我成日聽袁爸個D YOUTUBER 講到香港同美國就贏, 支共就爆

但我咁睇, 如果大陸自身難保, 點會呢個時候仲搞香港, 不如諗下點樣救經濟又或者走佬好過

咁得閒搞香港姐係國內問題都解決得7788, 香港既利用價值都開始無乜, 先想將香港變成下一個新疆

相反如果支共就快頂唔住, 一定唔敢咁惡, 會同美國妥協, 放香港一碼

係

就係經濟唔係先要利用民族主義製造敵人轉移視線

短期唔會，但唔係因為你呢個分析
可以睇吓例如二戰日本或者德國嘅歷史
就係因為國內唔掂，所以先要去郁外面，轉移矛盾，同埋期望吸取外部資源可以加強自己
仲未咁快死得住，不過應該可以話係結局嘅序幕
序幕到終局要幾多年定幾十年冇人講到

要睇trump連唔連任到，比拜登坐左，中共又可以吸血

袁爸咪講左共產黨只係為錢
冇左香港佢地都仲係好有錢
為左權力所以完全唔會理香港生死

trump算數啦, 得連登仔先咁鍾意奶佢

無一個政權冧檔係完全有晒套路, 往往係突然發生.

有樣野叫不自量力
又有樣野叫面子大過天

就係因為中國經濟唔得，先搞香港啊
中國最叻就係轉移視線，因為係國內就會大力宣傳講美國，早係2019反送中開始就鋪好路，講美國，尤其黑人事件，中國會大力宣傳。

會唔會由地灘經濟開始?

其實ㄧ早支爆咗 如果唔係㸃解要死攬往香港個金融市場 國安法後 ㄧ黨ㄧ制 永續帝制。

支爆左啦
要靠香港既錢搬上去救國
但香港終有一日會用盡晒

爆左但又咁惡?

如果係有得救嘅話係回妥協

宜家係冇得救嗰個程度 所以索性鎖國

但我咁睇, 如果大陸自身難保, 點會呢個時候仲搞香港, 不如諗下點樣救經濟又或者走佬好過

中共黨性
政權越不穩，越危險

鬥爭思維，政治行先越嚴重

就係自身難保先要搞事 轉移視線 共產黨諗野唔係你正常人咁諗

係強大就唔使攪咁多小動作啦

共狗攪呢攪路只係不停證明緊俾人睇佢哋個政府係幾咁脆弱，呢班能樣死淨把口，唔見棺材唔流眼淚。